今日吊柒了一個藍絲親戚 你問你答

請發問

豬蛇晏晝食乜

係咪90後

豬蛇好型

大家樂

豬sir今日唔洗當更?

過程係點？以不少於100字作答

00後？

朱蛇早餐食嘜

吊幾高

唔洗值班？

今日打左幾次飛機？

你問你答

豬蛇屋企徐晃幾大？

成班都唔答

豬蛇 牛年隆重回歸

靚女嗎？

無端端屌佢D乜

90後?

Hi

點樣我問我答

加力子
好久不見🥺

傳教士定推車？

yes 成班文盲